CCTV係一個局黎，等我同大家回憶一下點解要查彥霖案

對家呢兩日做緊既野就不斷擠牙膏放片引我地去查 落推論 然後等我地重覆瘋狂炒車 就係想我地不斷否認自己 等我地怕柒 厭倦 唔再查 推唔起po
大家諗下
第一日好地地仲乜要開𨋢門就㩒停條片？想我地以為𨋢入面有咩事
然後第二日放多幾秒比你 彥霖出𨋢未山門又cut片？想我地以為肥佬跟出𨋢
然後同日夜晚又出條完整既出黎？
前日千揀萬揀兩條比我地睇
然後今日突然公開所有片？證明佢係赤腳 打我地臉
我地不斷睇片 不斷見到佢行為怪異 越多人去加入一啲主觀因素(食藥 精神病 咩比人控制之類)

就越墮入呢啲思考困局 同埋證府既圈套

我查講既係 我地意志要堅定 好多因素都證明呢單唔係普通自殺
我再同大家回憶一下：

1.全裸浮屍黑驚查都唔查就話冇可疑，遺體被急足火化
2.游泳健將跳海自殺？同叫你閉氣自殺一樣難
3.媽媽fb曾否認浮屍係自己女兒
4.性格樂觀積極完全冇尋死動機
5.佢係我地手足

希望大家唔好再focus係cctv佢行為有幾怪，
佢怪係因為something already happened to her.
我重覆多次，佢第一條入𨋢片既行為係完全正常的。我地一定要幫佢搵翻個死因 等手足唔好走得不明不白
唔好放棄呀！
還彥霖真相 一日冇真相 一日冇炒車

最後 本人熱愛生命 唔會自殺

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

推

自推

正視聽好文

入𨋢時 有著鞋 有揹紅色袋

所謂白色索袋從冇見過 加上6:15分彥霖仲係學校

香我推

推呀

如果呢個po推唔起，連登真係淪陷了

連登未死架可？

總之，太多疑點，肯定係支那人同黑警做手腳。

但係無論我哋點查，甚至用任何方法搵到真相，黑警同港支政權都唔會認。呢樣野先係最困難。

push

機會渺茫，但我地千其唔可以否定自己

連登唔係得3毛架

唔好再吹風佢自己high野自殺

Push

正視聽

阿彌陀佛

所以唯有繼續炒熱佢，日講夜講，繼續搵證據。否則隨著時間流逝，就會冇人講，之後變成冇發生過。呢個就係支那人嘅策略。

堅持信念

係，港共都係老手法，貪香港人善忘

幫手推

我知正視聽po永遠唔夠炒作po多人cm

都要推

正評正視聽

一齊努力💪

有個問題，執個個人點解會知部電話無sim ，正常執到電話諗住還比人既都唔會睇有冇sim

佢一定㩒左彥霖部電話黎睇

然後lock screen顯示冇sim？

啱，放得出黎比人睇既cctv點會有料到

係喎，sor,我柒左

唔柒 呢一男一女同個袋都係冇出現過

開 Mon 睇無訊號咪認為無 Sim.
執到部電話打開睇下有無人打過黎, 有無 Message 我覺得正常.
有機會咁樣可以打到俾機主朋友架麻

push thanks
而且唔好忘記係過身成兩個多星期先開名，等到火化先開名！

推呀
成班神探on99

如果佢係自己take左 班狗一定放大黎講 但佢地冇

我覺得唔係唔查
但係要向一個岩既方向查
而唔係不停係到自己鑽牛角尖
浪費其他更值得查既野

開完名之後一日即火化

佢比得我地睇既野 已經打曬格 姐係edit好曬 點解大家要中圈套

對家落曬藥煮左出黎我地就食曬落肚消化曬，然後以為自己病

好多三毛特登吹好多風 連登真係好亂

推！

淨係第5點, 我地都好應該堅持!!

係！光復香港！時代革命

同意

無錯，佢真係當我地弱智，扮擠牙膏以為可以轉移視線！vtc 班人應該加入制裁名單！

好多手足都比人帶入局！雖然三毛更多

游泳健將跳海自殺？同叫你閉氣自殺一樣難

呢點唔認同SORRY 游泳健將跳海自殺冇問題

幫推正視聽！

點都好 全裸跳海一定係有可疑 即使係自殺都一定唔簡單

總之一定有可疑

個法醫都出黎講裸屍一定有可疑，偏偏係班黑警話冇可疑

佢點樣入水同唔浮。。。我個人就唔得喇

一開始就話冇可疑就係最可疑

佢放得比你睇的cctv都唔會係咩有用的料黎架啦…

其實唔建議人查唔使話人on99嘅
話曬都係自己手足
要屌就屌政府大聲啲
對手足唔夠好言相勸

無冒犯 純建議

依家暫時睇到佢係學校一定係有野發生左 先會由交表變左行黎行去再除鞋

自己睇下跳海果到

利申單純唔認同第二點

黃秋生講咩大家勿忘記

正解 睇畫面係冇用 我地又非專業 要專業手足睇下冇ps痕跡

就算炒又點，我地要真相姐
而克警就係求撚奇，咩都冇可疑，然後100%破案率

仲有一點
佢前後㩒左4次𨋢都冇落樓

係 我地係要搞清楚件事 清楚曬 我地任務就完成

同意推論。推

推, 大家唔好咁易比人帶到風向

唔緊要 一點可以通 其他唔通 一樣要繼續

淨係佢係我地手足就一定要還佢清白

真係好容易 垃圾po加一堆三毛推po 就上熱門

佢d衫去左邊 佢d鞋去左邊

紅色袋去左邊

岩！

agger agger

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

炒車機會真係唔細

堆

截

如果DI個校長真係有心配合政府玩鳩班學生 真係想像唔到佢以後會點 雖然我諗佢點都係被逼

btw仲有一點，就係死者阿媽話主動要求火化。問題係香港火化係要排好耐先得，除非你好有錢/有門路，而佢點睇都唔係好有錢，姐係有人幫佢安排啦，咁點解平時少做少錯既正苦/黑狗會肯主動去做啲同自己無關嘅事呢

VTC 係有心玩野
但手足嘅查案經驗又上一層樓
係好事

黑狗男友從中作梗

希望手足唔好比三毛帶風向以為自己柒左

樓主，如果識啲同學仔，叫佢哋跟返彥霖行嘅路線行一次，睇返個時間有冇問題，會唔會有其他cctv影到但冇放出嚟，行完仲可以估計到佢係學校大概想做乜

P牌又推唔到

佢出𨋢之後起身有廿分鐘係冇片
同埋佢除鞋前後有六分鐘 而佢上緊去十樓樓梯嗰度係有多個cam

依家就係想帶風向佢係自殺
想我地覺得炒車
大家一定要還佢一個清白

都多謝你

係 好多我block左既三毛ac想話佢上天台搵位跳

一直覺得學校做嘅野唔係重要線索

popo有死亡筆記

唔係live 有個男仔講係佢同條女拎部手機去認領處，因為部手機冇sim 卡所以先咁有印象
利伸：冇睇個live

冇錯，就算炒車都要繼續搵

agger

PULL

有冇話拎埋索袋？

有道理

手足我見你都係正常人 解釋下點解拉
因為想多d行動po上熱門？

唔清楚，我諗成段說話jl係個男仔講出黎，記者先照住咁報

浪費時間用CCTV零碎片段睇bra帶赤腳有冇high草
我唔識用其他字眼形容 求高見

P牌想推

不嬲都是想多d行動po上熱門, 要傾就圍內搞啦

恭喜你甩p

講真 2019年要係官方放出黎既片搵到線索機會係好細 希望有多d目擊證人或者知情人士出黎

剩係無著鞋 已經出現大量炒車撚出黎叫 唔講以為佢已經咩撚都睇通睇透

佢點解除鞋先係重點 要睇背後既因 唔係眼前既怪

pish

我覺得
以班仆街嘅權力同手段嘅下流程度
佢地唔想你知嘅已經一早刪除哂
而你會睇到嘅野亦只會係佢地想比你睇到嘅野

有冇人真心覺得對家仲會留證據？

如果果班人咁都中計
只可以話佢地好蠢

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

推唔郁

2019年要係官方放出黎既片搵到線索機會真係好細
所以唔好執著cctv 但要保持關注 希望有多d目擊證人或者知情人士出黎

一時中計唔緊要 過後清晰翻就好了

Tui

推！對準政權！

岩 對準政權！

你唔講都唔知

佢咁樣放片法一定係局黎 一早諗好晒

依家係幾多個月 三個月甩p?

真係發生左事都可以唔關呢間學校cctv事
如果你話佢行去海邊嘅片都話

係 對家愈來愈高明 我地意志要愈來愈堅定

我也在查

利申：剛開始連金田一都睇埋，柯南已睇咗

加油 我係嗰度讀書 其實真係有一千個問號 佢既路線 我地真係好被動 好多野解釋唔到

岩啊 推

其實用平常心睇
唔好先入為主覺得有問題
（例如覺得佢行為唔正常，條片時間跳）
先入為主覺得睇到既野係有問題去睇既話
唔會搵到真相

所以點解查案（理論上）唔可以搵受情緒干擾既人查

平時唔推po都推

真 局黎
想玩鳩我地
但事件一定唔簡單

笠個段我就覺得佢已經唔正常
佢個表現好唔自左 而且心事重重
因為佢諗住到左樓層想出笠
但一開門見到面前有人
所以嚇左一嚇

正解
三毛想馬後炮
而家件事重未水落石出

4月到而家但唔喺成日上
上線日子就百幾日

其實好坦白講 假設佢比人噴野/落藥 只需30秒 然後對家就放嗰30秒以外既所有片出黎 令你覺得佢係自殺/我地炒車

你試下跟佢路線行一次睇下有冇發現

要代入佢

多謝你手足

我覺得重點係佢5樓交完表後發生既事 有廿分鐘唔知去左邊 再有片已經落翻2樓既另一座 之後又無啦啦上番7樓 開始唔正常 愈上愈高 再落地下

係 其實又話翻學校係想拎番個電話 又去左交表 已經係好奇怪

睇完幫你推上去

認真，根本只係真相中嘅其中一個task..

就算失望不能絕望

琴日我開完
今日到你
推

真相同炒車兩回事

一齊加油

係 而且睇cctv黎講我地係好被動 對家放乜 我地睇乜

推。

推啊

仍然未解釋到疑點，唔好比推測打沉

要發生野既兩三分鐘就夠 而家似係特登揀無野既俾你睇

手足所見略同 30秒已經夠噴藥

收到風 有狗 向HKDI 附近既黨鐵 商場 同屋苑 拎CCTV
13/14

幫推
無論有冇cctv 彥霖既死都係好多疑點
希望可以搵出真相

我當佢最重要最影響佢嗰件事係學校發生 而學校幫狗隱瞞 但因為d狗始終唔肯定佢途中有冇同過任何路人講任何野 或者做過d咩佢地未知既野 所以其實佢地都仲未放心曬 而我地都係仲有機會
希望可以有多d目擊證人

btw手足介唔介意講風從哪來

agrer

無論有冇革命 佢既地都係好多疑點
更何況關革命事

條屍都火化埋，身上既重要證據無哂，唯有追返哂啲cctv先搵到真相！！！！！

你無講錯架
但我地必須承認客觀上係未證明到任何野

全部人 繼續 查

1推

一日冇法解釋所有疑點，就算佢掟條完整cctv由學校到除衫跳海，我都唔會信係冇可疑

就算比你查到會點
政府一樣可以拖 拖足十年八年先審
專注抗爭 我地先可以慰足手在天之靈

同時進行

就算炒車都唔緊要
要學下藍屍點炒都唔割

我都係點 炒都唔割

我地要真相！
推！！

佢地網軍，用鬼acc咩post都上到熱門。
thats why行動post永遠沉底，因為佢地最唔想見到嘅就係行動post

有冇可能係未必個個日子。搵返以前彥霖去過學校既片改日期來播

無錯，太多疑點

琴日live有男仔聲稱係嗰日係地鐵站見過陳同學又係行得好慢同冇著鞋

其實同佢撘去美孚既朋友點解冇出過黎講野

其實我地唔洗理佢d片，淨係講可疑嘅一點，《點解跳海自殺要除哂衫，而警方話無可疑》
已經係最可疑啦。

推
成班話人炒車既又答唔到你上述啲疑點唔知炒乜撚

陳彥霖可能未死
連登就一定死撚咗

我唔會放棄好多手足仲睇緊連登，唔想大家比三毛影響到

其實在學校出事的機會不大，
CCTV可見，校內到處有人。

放出來的片一定係
狗/國安部/公安部
揀過剪好

fake

全裸係因為要著死者嘅衫錄cctv⋯⋯？

認同
根本無炒車 根本係個局
由佢地一開始唔俾cctv，到而家肯俾cctv但係對另一方有利
咁點解一開始就唔俾哂cctv出黎？同埋cctv到底點樣證明佢係自殺？根本就證明唔到啲咩

不過查還查 記得20/10和理非齊出力

可能佢想抆張卡出黎入落自己部機， 再用黎wtsapp佢啲朋友
但張卡去左邊同幾時比人抆同邊個抆先係重點

推，支持樓主有point

1020見！

推！追求真相，炒車有乜好怕！

之前有人又話佢行左去地鐵站 唔知真定假

個人認為彥霖當日未返到HKDI已被國安擄走咗
跟住黑警意圖捏造彥霖自殺
就搵咗個似樣嘅豬閪去HKDI赤腳鳩行拍戲
不停望CCTV驚死影唔到佢咁

似樣唔等如本人

依樣真 嗰時話佢搭到去美孚後失聯

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

又真係有分別。
其實HKDI條片真係似做show。
記唔記得林子健?
我一直相信林子健係清白嘅。
FACTWIRE係condom。

提提大家，查案還查案，記得繼推行動po同埋twitter

佢嗰兩條帶係給紅色掛頸個帶黎架 奇怪就係除左

手足你自爆左
btw唔好用美圖片去比

又唔兇案現場，睇cctvb把撚咩，成班on99

岩

據佢朋友講佢916話想重新開始 會轉電話
所以佢有兩部電話
我個人推測佢漏左舊電話 所以冇sim卡

認同

髮線一樣的 保持理智呀各位！

分析得有道理

呢單唔出cctv真係學校都好麻煩 唔知點收科 因為無諗到一個人係撘完𨋢之後行為會咁大反差 變得完全無可能用言語講得明同令大家接受佢有呢種行為出現 反而不同清晰影片証明到 解決咗大家好多疑問 真係幾條片勝過千言萬語 放底咗大家懷疑 令事情唔會爆煲 希望陳同學都想咁 之後有咩蛛絲馬跡就再慢慢去查找吧 RIP

15歲..咁就俾人害死咗

我們一定要為死去的所有手足討回公道
我們不可以放棄
一定要贏

呢個值得推介

你意思係個電話本身無sim卡？
但呢部電話係袋入面
照道理唔會就咁袋住無sim卡電話出街

而佢916先話會轉電話 唔洗咁快拎走sim卡
我自己覺得有人拎走sim卡機會大少少

頂唔小心

。

但係我係facebook見到有張係對比佢後面既頭髮
係𨋢cctv到睇係金色
係9樓既cctv係黑色頭髮
唔知有冇人有睇過知我講乜

學校唔係重點，證明唔到點解自殺

tui

好多人忽略咗呢個位（陳彥霖）

有相十字架的和沒的，有關嗎？

附近屋苑既物管同事

大家要做既係逼校方 鴻福堂 爭鮮放更多cctv出黎 而唔係真假彥霖

[size=6根本係同一個人黎 我屌曬全部話假貨樣衰既人
1.高低眉 眼形完全一致

2.有泳衣印match游泳健將

3.身形一致

4.好友證實係同一人
][/size=6]

討論真假係唔會令件事有進展 我地係要更多證據 目擊證人 更多cctv